成日話鋼鍊係世界第一漫畫 其實watchmen先至係

日本仔小眾野吹到幾大幾大

咩黎

小眾野吹到幾大幾大

漫畫但拎雨果文學獎

小眾?
只係鋼鍊太有人氣

樓主點睇

《守護者》不論在漫畫界與主流媒體都受到極佳的好評，被視為漫畫媒體中的經典作品。於1988年，奪得雨果獎─也是歷史上唯一一套榮獲此文學獎的漫畫；於2006年，獲美國時代雜誌選為史上（[自1923年起，這年是時代雜誌的創刊年）最佳100本英文小說。在數度將本漫畫改編為電影的嘗試後，導演Zack Snyder的守護者將於2009年三月上映。

有無人追緊dc新出既watchmen續集doomsday clock?

假續集

十年都未完delay 再delay

無Alan Moore邊識作落去 本身就完美既作品仲要出續集 on99

Alan Moore本Miracleman已經好睇過Watchmen